見好就收啦 ， 市民開始厭惡

宜家實際上條條例都不會通過，不會被執行 。

再格硬日日塞住馬路，塞住條街，會有反效果

係咪學生放暑假，無旅行去，無拖拍

不如出去人多既地方逼下當娛樂？

好似唔少人出去都係坐係到玩手機咋喎

關市民咩事?
我地唔係市民咩?

咁被人拉左果班義士點？
由佢地俾人告暴動？

香港唔係得100萬人
唔係得連登市民

我地要推倒既野已經推倒左
仲有咩要爭取？

林鄭負責
佢地肯答應我地呢d本應要做既事情
就唔會有呢d事情發生
個deadline比佢廢ga？

哩排盲咗？自己睇

我會信任香港既法庭

佢地唔會被人移送去大陸到審，會係香港得到公平既裁決

關100萬乜事丫?
遊行都200萬啦

你代表其他人?
你邊位丫?

3定5毛丫?

爭取到林鄭搬龍門？死分化撚

改革警隊，獨立調查

屌你老母收皮啦

你咪撚on9
條例唔會被通過？林鄭企到咁撚硬就係等風波過左再推迫你硬食 又係袋住先呀？
厭你老母 此post已完

注意又開始有大量3毛同時留言出post叫人散水
起底叫散水既人
自己判斷分清楚 (616當晚就係咁)
現場冇叫散 個個都知唔總部衝得 準備警察出動就退
3毛講到現場情況危急誇大好多野去嚇人
自己擔心就企後面休息
自己有事就自己走
自己淆就做文宣
自己累就返去休息等人接力
**現場人士會睇時間睇人數決定留守/轉移/撤**
咩事都冇就主動叫散水一定係鬼！
你唔係現場亂推亂正評幫口就係幫兇！
現場人士自己睇尾班車時間再決定！
要走就自己走 唔係叫人陪你早走

咁多要求冇一樣做到喎
弱能唔好學人咁大聲

法庭唔會主動告d警察
講乜都冇用
如果次次都係咁 香港既青年都會俾警察打死
警察已經被權力腐蝕得好西利
到時你地會出黎打咩？

見你老母好就收

邊撚度有「好」呀

我地仲未爭取到徹查黑警同釋放義士

如果市民開始厭惡，咁我地就要做返多啲文宣啦

見到你呢句就知你奶共啦
屌你老母躝啦仆街

死出波台啦屌你老母

夠膽就去cc台開 垃撚圾

on 9 /5毛／假膠一個
即block 唔駛煩
繼續單機啦柒頭

有咩要爭取？
你問得呢句我覺得你無資格再出聲 可以收一收皮

宜家唔係叫你地停止為義士爭取，係你地個個方法阻撚到人返工放工，好撚煩啊
仲玩埋掉雞蛋整到周圍污糟曬，係咪你奶返乾淨塊地啊
宜家你搞到社會最低層個個（即係個清潔阿姐咋，唔係班警察啊）

你搞到班狗係個總部到唔洗做野，淨係睇熱鬧，佢分分鐘係到暗爽添啦

唔好又卸畀班法官
佢地冇義務幫我地把關
再者人大一句釋法
法官都冇辦法阻止
與其出事個時先黎搏
倒不如撤回修例 無後顧之憂

總之，我日日睇連登呢個咁「單一」政見既forum，都覺得好撚煩

其實真係開始會有社會上面中立既人都覺得好撚煩，而唔係變成支持啊

忠言逆耳，唔聽咪算

真膠定假膠？

係 ，香港法官把關唔到，得放暑假得閒出去坐既連登仔把關到，咁以後全部野擺上連登到審得啦

玩公投，大家正評負評黎決定

你見好就收啦

咁你就咪柒睇啦

又block多個傻閪屌你老母

[置頂］和理非解放公務員指南

聽朝起身準時翻工啊
唔使做膠少陣當幫忙

嘩 多撚謝你 俾人拉個個又唔係你

日日開一堆垃圾post 你弱智？

收啦，人地大大個元秋今日話幾個月後又可再推
班義士呢？班狗濫權唔駛追究呀？

[深度分析]香港人的勝利方程式

戇鳩 你要返工咪返工 放工咪放工 佢哋係幫你有份生活緊嘅香港追求更有公義嘅社會 忠言逆耳？ 你呢d邊撚到忠言？

好 而家就block你

好老實，
阻到你d咩？
阻到其他市民d咩？

三毛分化？？

咁單一既forum 你仲上黎 走啦你

今日返工見到唔少同事有怨言，先上黎開個post，等你班細路，知道連登以外既世界係點

唔撚係叫你散啊，唔好搞到人地返工放工，得唔得啊

可唔可以考慮下油尖旺，唔好下下搞港島

一係要搞就禮拜六日搞

邊度好?
講黎聽下

邊撚個厭 五毛厭？

55

係啊 分化啊
分做：返工 同 唔撚洗做

成年人無咁幸福，有得放暑假

賓妹都係得一日可以佔中，

做學生就幸福啦，

日日佔邊撚到都得

你呢d叫忠言,你食撚屎啦

On9

5大訴求有邊樣爭取到？

真係屌你老母，袋住先袋開有條路？

你個撚樣仲要特登改個名扮晒612好上心
好撚假呀你老母！

乜都未爭取到 咩叫見好就收？

關心，做咩唔關心，驚樓價跌

屌 有出去行架！不過都要weekend先去到架

半打膠，收啦

唔講遠啦
就2014 年到依家
樓價狂升冇跌過
你真係驚？ 驚乜撚

你係咪其中一個俾人圍住係入面

一打唔洗找

收皮啦好嗎

Push

中共每日屈你幾個
法官就要睇多幾個
要判斷多幾個應唔應該引渡
睇得愈多 就愈易出錯
若果法官成日都判唔需要引渡
咁人大又有可能衝出黎釋法
相反法官成日都判去引渡
咁又會輿論去批評佢

最後重申我唔係認為法官把唔到關
而係我地點解要擺法官上枱 要佢做三文治 唔係盡力爭取撤銷 防止畀中共老屈

厭咩惡？今次圍狗屋阻到市民啲咩喎

如果真係搞掂左
班後生需唔需要咁辛苦出黎？
講野唔該經下大腦

因為唔係住宅單位，其實個價係無咁硬淨

有得賺盡，係人都想賺盡

一打唔使找
個個都要揾食 我都要揾食 但都係嗰句 阻到個少少都嘈生哂 香港就係因為你地呢d戇鳩所以d後生仔先要行出黎

見好就收 睇死你都係個d奴性重嘅員工

白 衫 個 堆 真 係 人 渣 黎 ！ ！

咁做咩我會開呢D post

我都好撚唔gur佢地

你係咪喺警總出唔到嚟太悶？

ON9?

唔係啊 dllm
係返工放工逼地鐵好撚多人個下憤怒啊

做咩都總有人厭惡，但我唔想任何手足成沙包，要留就請遠離狗屋。

樓主係咪無睇今日蔣議員講咩
咁比人告暴動個五條友點算

啱呀啱呀，你快啲返你祖國，地方又大，人傑地靈，保證唔會有人阻你路請！

你老母幾時死？

你推倒咗咩

到底係幾冇腦先講得出咁既說話 定係你當左義士係condom月完即棄?

小心新會員樓主

Block

上一頁

發覺user名同件事有關都好大機會係三毛
例如樓主記你老同不是暴徒

咩呀，11月再推呀，人哋民建聯逼主席講㗎。

笑撚死我咩

check左會員編號未

你6字頭笑2字頭個個

收你老母

block鳩佢吧啦
假膠

政府一個訴求都無回應

今日元秋仲要這幾個月後再推送中

咁都話見好就收？

記你老 厭你老母個老母

真

HA警犬內部互通資料?
警犬612過度武力?
亂咁定性為暴動?
我屌你老母縮返入你老母個閪到啦
你老細唔撚過數俾你架出啲post咁撚低質

見咩好就收 爭取左d咩
條例又無撤回?
義士仲係被起訴
黑警又未被追究
612 全體都仲被控暴動

你和係平行時空?

天主教香港教區輔理主教夏志誠透過「教區視聽中心」facebook晚上發放的片段，促請示威者注意人身安全，並呼籲他們不要過分影響市民，以免民意逆轉。

可能平行時空入面呢個世界真係圍住連登轉

天主教香港教區輔理主教夏志誠形容示威的年輕人在過去一段時間已創造奇蹟，以行動喚醒過百萬港人走上街頭，喚醒了他們的良知；又說「在上星期，我們也不相信『逃犯條例』修訂，可以暫緩，但現在我們做到了」。他表示，要肯定和欣賞港人這份來自道德的力量。

咁就收 班義士隨時判坐監邊個理？圍住警總就係要佢放人。當人condom啊？
4大訴求都做唔到 一個暫援你就收
收你老母

喂 屌你老母 返去baby condom 返香討5p啦
走啦 連登咁小眾

含撚啦柒頭

又block多件

真係無諗住當佢地condom

但係難聽D講，4大訴求有幾多項要求係香港人會特別care既，除左個個已經被擱置既逃犯引渡條例？

現實就真係好現實既，係中環金鐘出出入入既人，唔講心入面個句，我宜家講埋出口咁解姐

好啊 唔阻你

你都唔撚識分輕重嘅
有小小良知嘅
都知大是大非咩撚野係應該忍讓
最小出黎果兩百萬人會理解啦
唔撚理解果啲根撚本係敵人或腦退化人士
無撚傷害嘅

連登代表香港市民！

坐五至七年係公平嘅裁決？

支持！！！

但係可唔可以唔好搞到巴士都無埋

都係想放工有位坐下姐，放條生路黎行下得唔得

1. 逃犯條例只係擱置未撤回 隨時啟動
2. 唔俾任何義士坐監/留案底，我地其他protesters都好care.
3. 黑警濫權暴力 出埋國際 最後可以全身而退 邊個服
講完

四大訴求，有邊樣政府做到！？

支持！！！

但係可唔可以唔好搞到巴士都無埋

都係想放工有位坐下姐，放條生路黎行下得唔得

或者考慮下星期六日再集合大家 ，唔係想分化或者叫你地退，只係覺得有某程度上造成左不便

反效果就係你老母比狗屌 比黑警輪
你仲再講句謝主隆恩

把口臭D係咪有道理D

( Show Blocked User - 記你老 )
果斷

市民開始厭惡警隊黑廂作業 權力過大
還我美麗香港

見好就收？邊到好呀？睇過？
D人放咗未？你還番條命比人？比人打到仆街個d你比湯藥你去安撫？ 黑警制裁到未？邊撚到好呀？

今日咁樣啲官影都唔見 邊撚到好？

屌，原來連人地爭取緊乜都未知

見唔到有任何好既迹象

港豬係咁

藍絲都識上返連登打輿論，叻仔！

大家都自願出去行，本該互不相欠，
而且好多人平平安安返到屋企喎，
你同我都平平安安返到屋企啦

200萬，有幾個被狗逗，即係連0.001%都唔到，
講到係全港訴求，好難怪好似我呢類返工港豬「唔理解」既。

再者啦，唔係叫你地放棄去幫佢地抗爭，但係唔會有D無咁擾民既方法？？？

你咪屈囉

唔係藍絲都嬲撚到轉去日日愛黨愛國啦 dllm

用下個豬腦啦，想人撐你，唔係咁撚樣宣傳架

屌重度弱智

完全封鎖

蔣麗芸話可以幾個月後重推送中呀

用下你個豬腦啦 樓豬

一個字：婦人之仁

呢樣又驚果樣又驚點抗爭

唔好加個地字 你還你我還我

今日end姐先講隔幾個月就可以重推

你岩！宜家開始全面支持班後生

默默享受個抗爭成果，如果無結果又hurt唔到自己，有咩後果又唔洗上身

咁點算，到時暑假完

唔阻你返工就撐，你都係去愛國愛黨吧啦

到時自有方法 你咁厭惡返大陸啦 大陸好和諧

on9好撚憎返大陸，回鄉卡過期都無換

唔係唔認同你呢個做法就等於認同大陸個套，
唔好扣人帽子

200萬+1後 政府對所有野唔係瀉膞就唔回應，到而家圍晒咁多地方都仲係冇反應。Sorry 真係睇唔到有咩好

陰謀d講，政府就係想拖到市民自己鬼打鬼。全世界都知香港人熱愛返工，吃喝玩樂。對唔少人黎講一兩日冇所謂，但成個星期阻人返工/玩，政府知民憤一定轉回而家努力緊既義士到

不撤不散
三毛死全家屌你

好明顯啦

不過班小朋友放暑假同黃之鋒玩得開心D

無得去旅行，係要出黎互相下新鮮空氣既

咁啲義士點啊？
唔好咁香港人性格 各家自掃門前雪 義士為我地犧牲左自己 而家你就覺得都唔係咁關自己事就可以由件事完
記住鄺神講過 大家齊上齊落 同埋唔好亂分化
我地唔可以將上一代既問題推到去下一代解決架！
希望巴打會繼續同我地共前退
市民方面 我相信明白我地既始終會明白

黑警濫權暴力

呢樣野真係共識
大把人嬲

主流和理非非睇法:
撤回定暫緩? 唔好掛住同政府咬文嚼字啦
收回暴動定性? 又真係拍到有人掟磚喎
釋放所有義士? 公民抗命唔代表唔洗負刑責喎

但係

警方濫用暴力? 真呀, 影曬佢地開槍打頭同埋圍住一兩個示威者打呀, 有冇搞錯, 我都好嬲呀

結論係濫用暴力一點係一般大眾最有共嗚, 最一目了然既訴求, 呢點最有凝聚力, 要大推呀!

講野咁撚似啲廢老

塞撚到你咩宜家

五毛出沒注意

屌 D新會然真係好低質。

講嘢無論點都夠膽講出口當反駁人地

早D訓吧啦，唔好講想我做五毛，連你想做美國總統，都會心想事成添

我地係咪係兩個平行時空

本身都唔覺
冇啦啦咩春野美國總統真係好撚似

我係市民,經個邊返工

唔覺俾人阻住,一d反感都冇喎

屌你老母 而家搞嘉年華咩

雖然而家落判斷仲係言之尚早
但初步睇
江派同習派嘅心戰室水平
差咗唔止一皮
江派明明玩高級黑玩到出神入化
點解而家自己掘個窿俾自己踩入去
恕我直言
如果個軌跡脈絡仲係咁樣行
香港班權貴與及一干黨羽
早啲準備著草吧喇

唔該和平

單機啦

連登比盡咪得幾萬人
哪來的自信

香港人就係咁架啦屌
學埋曬西方啲衰野

咁祝你以後日日出街冇啦啦都會比警察打